7仔兼職一問

我想問parttime一個月最少要返幾多日？
一日最少要返幾多個鐘？
如果唔想做，係咪隨時走得？
唔該各位ching

間間唔同架喎
你熟手，間鋪又等人用，一日期返一兩日都吹你唔漲
你新手就注定返多D學野

BTW 做乜咁睇唔開，人工低又多野做

等錢使呀
咁如果想走係咪隨時走得？

7仔梗係啦
同佢有親咩話走就走NA

搵間黃餐廳做個樓面都好過7仔啦? 坐底都5,60蚊, 又有飯食